【重要】求集思廣益，掉返轉諗吓到底政府想點

見好多post大家都係講我哋應該點點點
但其實我哋係唔係都應該諗吓政府到底想點?
從而再制定之後嘅政策同方向?

宜家政府有幾樣舉動係好奇怪，完全唔係正常所為
1. 林鄭態度極度強硬
2. 黑警亂捉人，完全無理社會／外界壓力
3. 疑似集中火力殺入大學呢啲聚集最多知識份子/菁英嘅地方
4. 連中環呢啲重要經濟地帶嘅白領人士都夠膽捉

求解讀

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

可能遭到R美政府兇鳩佢,佢滯咗滯.
佢同豬共都係無視港人做咗D乜做過D乜咁.

五個月黎既目標都係叫人割席

tui!

想我哋跪

等小學生指示